肥絲係咪寫左個BOT回Post?

屌你老母

肥絲：寫埋右

垃圾邊要返工返學

連BOT依個exception都寫埋 犀利

真正秒回

最後係咪炒車

self learning AI黎